如果你交過嘅稅有一萬蚊或以上，請唔好再講「收到政府嗰一萬蚊」，要講「拎返自己嗰一萬蚊」

嗰一萬蚊唔撚係政府俾
係出自人民

交1萬稅
人工都唔低

交過喎 唔係每次交喎

一年交2000，5年都一萬
有2皮嘅，30歲嘅
唔少人都已經交咗一萬
而家只係拎返

交廿幾萬
俾班死高官/黑警人工已經好嬲
依家仲要派錢俾班藍屍好唔抵

成功拎翻 1萬/ N萬

班藍屍咪又係香港人
一樣有交稅

你自己睇吓班藍屍乜質素
住公屋拎綜援 已經享受無盡福利
你覺得佢哋交到幾多稅 有閪淨呀

仲未計六八九慷香港人之慨捐一億俾支那「賑災」、三跑、明日大愚、尻鐵、港豬懊、二噁英彈、狗糧

交多過萬, 仲要個倉蝕多過1皮

一個月入油都交緊6-7舊
仲未計牌費一年3929

+1 ..

差餉普通樓都一千蚊啦

1年交4次都4千

政府幾時有講過多謝?

未交過稅

兩萬一個月加bonus 無其他減免已經要

我都想淨係交一萬

年年交over 10k